OBLAK>DDG

頭寒了

唔好on9
曼乜都輸得
係龍門唔得

樓主拜狗

仆街又屈

唔係球迷咩

中前場後防都係2線，係個龍DDg世界級